大波 Man 石房有響邊處工作？

我以前好似見過佢響元朗 Park Yoho 做保安（新鴻基叫佢地做禮賓師。。。）
有冇人知佢係咪仲做緊？

我見過佢喺元朗一間美容院。
唔知係咪佢有份。

利申：都好幾年前。唔知執左未

好似係元朗最大嗰個屋苑住喎

所以我係confirm 到佢一定係元朗人